新手想做gym...

小弟一路以黎都好想做gym
但又唔知點入手 完全唔知點起步
上網睇又好似講到間間都黑店
又怕去到自己一個唔識做 做錯曬啲動作

想問各位巴打應該做邊間好 點起步好？

最好平啲 性價比高

街頭健身
免費

咪玩啦ching有冇啲室內介紹

屋企做 keep到3個月再講

依家都普通屋企keep咗一個月做緊啲基本舉下啞鈴 練下小腿果啲 就係感覺冇太大進步先上黎問

同問
想知道正常教練1對1 一堂幾錢

康記做

住邊頭？

黃大仙區

康文 做一排轉大場

康文署會有人教路嗎？

想平真係得p記 多分店
我都係去九龍灣做

我要罷工

幾年前都同你一樣毛蟲入手，都係響屋企做下Push up，落街跑下步，之後就去康民署gym

祝ching成功

有15個場夜晚有教練係到 唔識可以問佢哋

1830～2030

自己上網打部機名就有教學

上網啦

新手應該先做街健，看囚徒健身，關節肌肉習慣了才做gym

想練咩位 youtube都會搵到 eg 胸肌訓練 / chest muscle
睇多幾條片講下注意事項就ok

上youtube大把片教 照跟住做就得

1個月就想有野睇咁大撚頭 睇得youtube太多？
冇人帶冇人教最少3個月先有野睇吓啦巴打

Btw記得罷工

想全身都練 會唔會太大諗法

好 我會繼續keep住試下做 3個月後再上黎報到